本人拜登謹此宣誓：本人就任中華人民共和國美利堅特別行政區行政長官 定當擁護中華人民共和國美利堅特別行政區基本法

拉得

大美利堅省

笨撚..拜燈... 剪翅傷屍, 笨忍走音.....

靚姐鳳工